啊囡一路做開的有人又做啊囡就唔想做了

啊囡mood心態

唔該收下把口

沒人call你搵喎

1999

你唔有受過委屈?!?!!!

...